夜晚重出去幫拖嗰班真係on9

我個fd係個froup咁講，其實我心知夜晚重出真係無乜用，好似送死。你可以話佢地做吾到野，做嘅嘢冇用，等送死，但我真係覺得如果你用on9泥形容呢班人真係唔合適，係侮辱緊呢班頑固嘅勇士，就算點都好，佢地出發點係好，係為香港出緊力，班係屋企打機，乜都唔理嘅你就唔屌，話一班為香港出力嘅人on9，真係好吾尊重人
Sor for1999

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰